★游B有冇可能再重選？

咁小學雞有重選都唔會再投

有咩人仲夠膽選佢

下體人